議事規則14(2): 遇緊急情況，立法會主席可免卻14天開會預告

議事規則14 (2)
除新一會期首次會議，以及每屆立法會首個會期開始後14整天內舉行的會議外，立法會每次會議的書面預告，須由立法會秘書於會議日期最少14整天前發給各議員；但遇緊急情況，或按本議事規則第8條(行政長官出席會議)及第15條(處理急切事項的會議)舉行的會議，立法會主席可免卻如此預告，而在此情況下須盡早通知各議員。 (2017年第186號法律公告)